612基金可動用結餘只剩1,765 萬

【 612 基金財務及工作簡報：2020 年 10 月份】

＊ 報告全文已上載於
＊ 網上捐款

報告重點：截至 2020 年 10 月 31 日之工作概況

1）可動用結餘 － 截至 10 月 31 日，基金可動用結餘為 1,765 萬。急需香港市民支持基金的人道支援工作。
2）總收支情況 － 612 人道支援基金由去年 6 月成立至今，接收捐款共 1 億7,007萬元。截至 10 月 30 日，直接向申請人提供之人道支援總額為 1 億3,022萬元，批出項目資助 966萬元。
3）直接支援 18,262 人次 － 包括提供法律費用、借出保釋金、還押在囚物資、緊急經濟援助、醫療及情緒支援費用等。

感謝大家的支持與關注，基金會繼續謹守崗位，為反送中運動的在囚／還押者、被告、被捕者及傷者提供人道支援。

612 人道支援基金
2020 年 12 月 3 日

貨金！

推

Push

盡幫

!

要幫啦

已貨。幫推

推呀

又眾臭呀

點保證到啲錢既安全?

上個月課左 推

推上熱門

就算收入唔高
每個月定期捐$50-$100
其實已經係好大幫助

拉

支持下

律師成最大嬴家

黃店每日捐$100都天文數字啦
錢就識賺

終於有月捐唔洗下下出糧手動俾

保證唔到 但612收左近2億 用左億幾 應該係暫時最大規模嘅類似基金 到而家d錢都仲安全

捐，應該仲安全

又出現喇，藍絲狗

憑自己告急賺番黎 做咩要捐
善堂阿 唔洗賺錢買樓

pish

五毛出沒注意

佢地一定有捐

我會每個月定期用現金入存錢機

成億錢畀咗手足，仲唔夠安全？

Blocked

連登仔日日笑大陸割韭菜，而家比人割
回血劍

捐左

快 籌期比手足移民
建議捐身家

次次都有班人出黎屌眾籌

一蚊都唔會比

已課

每人盡一點棉力

做實事post又引哂成班五毛

課金啊

612需要大家

612post最撚多5毛

啱啱先知有得每月自動捐
每個月出少次街已經支持到

屌啦星做黃絲真係慘
買贖罪卷都買到破產

你老母個西就臭

用得超快,幫手呀

今次又眾籌買啲咩音響設備？

好小

推
仲有好多手足比啲官司煩緊

每月500

好多低級5毛 好唔專業

1000/month

再唔貨金上庭手足就玩完架啦

佢地點會拎出嚟
個個淨係識得掛住黃店嘅名賺錢

反正本身會捐嘅人會捐
冷嘲熱諷嗰班就算

失業潮仲點捐

推推推推推推推！！！！！！

即課

真

呢啲pist 好正 引晒成堆5毛一次過

推~

post

課金

少理五毛

大粒佬吃喝玩樂到冇晒咪要籌囉

夠手足犧牲得多？

推

驚用💩🥔

PISH

律師好貴架一堂成十萬

近排真係好多官司，課金師集合呀

算少，之前頭一頁回覆全部都係咁滯

課、推

推推!!!!!不忘手足!!!!!
要捐款!!!!!!!!!

個post d五毛多到
仲要講左成年都仲係果幾句，無d新意

612影音部香港人，課金！

PUSH

唔好不推文回覆得唔得

捐唔係問題...幾百蚊都唔係咩大數目

但比人不斷懲罰既黃店係咪應該都公開支持下? 比人覺得大家係同一條船到, 提升下士氣都好呀

叫鑬鈔團隊嘔返啲出黎用黎捐啦
揾埋咁多

分化?
扑ed

食完人血您班友都溫溫地

點會吐

比我好過啦

只剩1765萬，真係好少，少到我用到八十歲都得

黃店呢個時勢都艱難啦仲叫人捐做乜
唔係間間都賺大錢

佢意思應該係問點確保唔會俾港共充公？

過左幾百蚊支持612工作.

大家如果afford到就捐少少啦, 呢D先真係幫到手足, 等佢地可以擔心少一樣野.

過數請避免用其它平台.... 直接入落地戶口 / 現金, 咁可以全數用係手足身上,

同個攬炒巴一樣

屌，睇錯。。。以為五個數字
我岸尻，sor

屌撳錯不推

你捐左係咪會周圍同人講呀？
「我捐左612呀！你冇捐？偽黃！」

好撚幼稚

講真
我唔會捐612
會揀其他捐

因為612成日亂使錢
又有啲錢求其用

所以只會定期少少、少少咁捐
細水長流

貨到得個位

同問點樣保證可以成功先去抗爭一樣咁弱智

佢有無subscription/定期過數？

唔好意思。
我入嚟為咗block 5毛咋。
大家繼續

課課課!

一定要睇埋佢啲回覆 連根block

Sorry

事實就係入不敷支，少少咁捐根本唔掂，無得驚咁多

冇㗎港共要攞 但起碼盡做

樓主幫大家update下個最近活躍五毛list

一次過block柒晒啲五毛

推！每月自動捐

Ching好波

已課5000, 小小心意
自己慳D都唔想手足因為無錢而請唔到好律師

有！ 新加左！

每月定額捐款5k

燒超快

咁就燒完兩億

Help

五毛出沒

損！

黃絲呢個時勢都艱難啦仲叫人捐做乜
唔係個個都賺大錢

急識得告，叫人課完金唔使捐返啲？
課黎比黃店買樓？

push

個post好多5毛狗隻

自己私底下個人梗係無需要
但黃店公開做生意, 大量人因為你係黃既而走去支持你, 出張公告有幾難?

點解律師唔肯做義工

攬炒巴好靚仔比距呃錢心甘命抵

有能力咪捐
係明知無咩大用
但係呢樣係其中一樣幫到手足既野
你覺得成效低咪捐第樣

咁唔係個個律師都係黃既...

叫d有能力既捐
各人各店自己衡量囉
呼籲下都要

貨金啦係時候

課金目標兩億

捐爆佢

好撚多五毛 頭一頁block左5個
咩欲哭乜乜買港股乜乜
含撚死啦

捐

巴打走先，依到我頂住。

用軍費搞白事

籌90萬俾cancer麵炒股都得
點解幫手足唔籌得？

千7 萬講出黎比人笑啦
人地字畫都過千萬
咁都叫人血好去死

咁最大嬴家係邊個?

課重金

在囚物資好緊要

講真唔明公民袋班律師仲收咁貴做乜春。係咪真係開唔到飯？

咁又係

其實如果再唔搞離岸戶口，遲早步星火後塵

最驚貨完比人封戶口！

律政署

支持，推

係

lunch 哥用左幾多

up

叫班在囚手足每月捐返做工場嗰500蚊出嚟啦，返正手足唔可以用政府錢

我銀行户口都多過佢

升旗易得道之前屌過612話食人血饅頭
仲話連大律師潘熙都叫佢地報

受益者，你問我盡量答
（樓主pin pin佢）

每個月

每日50啦最少。。食少包煙 lunch 帶飯/食包 唔出去食飯 已經可以捐啦。。

其實差幾多？

最鍾意哩啲Post
有得課金之餘仲有成班藍絲五毛自投羅莽

幫推

月供612 好過月供NGO

612認罪團隊, 唔知堅唔堅

有閒錢科100 200吧

大家可以既話直接過數啦
無謂蝕比信用卡公司

班狗無停過，點預

盡力而為啦

手足請出招

金已貨

略盡綿力

咩類型援助？

有好多係學生哥或低收入打工仔

月入過5萬嘅連登仔
當然可以捐多啲

盡捐, 日日中午食麵包

之前好多人屌佢呃錢咩都唔批
而家用到見底

除咗癌症基金
所有月供NGO已cut

已課！

用筆錢包機比有需要既人走好過啦
仲信香港法治哂錢打官司果個都ON9

真心唔好講唔好答

唔好害自己害612

推 個個月都捐

呃咗幾多錢落袋？

今年都少咗好多人，盡幫當然唔係問題。但點都會有乾塘既一日。

而且呢度其實變相係港共既回血劍。有時可能好似熱狗咁講，都要預啲安家費俾真係要坐既人

其實啲人唔明點解要攞法援
法援=政府錢
咁梗係攞政府錢幫自己請律師啦屌

推一推

0

你啱

我淨係知你袋緊5毫子一個post

呢半年法援應該難批咗好多
但當然一定要試

而家愈多上court 612燒錢燒得仲快

習總個女呢？ 美國人質？

俾個紅官你
打唔打都係坐咁耐

剛課了500

大半年前連登主流風氣係日日jer佢地租音響搞籌款遊行
屌佢地人血饅頭
屌佢地死攬住啲錢唔幫手足

解釋幾億聽落好多錢，但係每個case都要用好多
計落其實完全唔夠駛
呢度成棚人玩唔信、玩睇唔到

解釋啲錢幾個月都無乜點用係因為未開始打官司
一打就會極速燒錢
呢度成棚人玩唔知、玩唔關我事

當日有份跟風圍屌過口癮嘅垃圾而家潛撚晒去邊?
當日講到話唔夠錢自然有人會捐，唔撚駛612嘅又有冇興趣出嚟講兩句?
唔好又喺度賴五毛，屌你老母五毛有冇幾萬個active account?
唔係多得班跟風垃圾連五毛啲垃圾手段都中招，個風向會帶得起?

你係支那共產黨受害人

安家費還安家費，被起訴手足經歷訴訟乜都唔知會好徬徨，點都要有律師幫手。

又籌錢比律師？好心唔好咁核突好無

係，尤其有時有啲複雜啲嘅案要搵啲資深大狀會好啲
與其燒612錢，不如燒政府錢，咁就可以慳返啲錢去幫多幾個裁判法院嘅手足

千幾萬聽落好似好多錢，但反送中仲有幾千單case其實一單平均分唔到一萬
好似真係好缺錢

管理費去左幾多
完全無人知

又捐俾你買音響呀 洗唔洗俾你買埋ps5呀

垃圾藍蛆

一個月幾次黃圈懲罰日
但黃圈有冇懲罰612？

想問下入條link 網上捐 fps 之類佢地會唔會比信用卡/銀行抽水?

會既再諗方法 我想盡量一分一毫都捐到落去用

有啲唔批
有冇睇新聞
612都會叫啲人搵法援先

屌 順手得濟禁不左推文

叫班靠運動溝到女既mk 捐
利申：無女

我每次都係去匯豐存錢機用現金入錢

唔夠再加

嘩咁多五毛推post就知要課

推
有錢出錢，有力幫share

同抗爭捐錢有關嘅post就最多五毛藍蛆支那狗

想分化，你老母最大贏家

善堂阿 你地on9懲罰我
憑自己實力賺 捐612咪你地捐

黃店最後大贏家支持區

好多5毛賤種

Admin再唔做嘢，真係唔想再玩連登

唔明點解要屌要攞法援
手賤sor
利申法援

近期支那水緊 可能連5毫子都無

戇鳩，仲有幾千人上庭，拎你一條仆街嚟比

屌你下面咪講撚左睇錯囉

你又知無？打稻草人？

完全封鎖左佢好耐

無疑612某D位係做得唔好，解釋得唔好，例如買音響，但係而家呢個時勢，有途徑幫下手足我覺得仍然可以幫，可能第二朝瞓醒就呢個途徑都會俾港支政權封埋

Btw 五毛死全家啦，你主人死雜種咪好撚惡既？而家我屌佢老母臭閪，祝佢老婆同個女俾狗姦死呀！拉我丫笨，吓？拉唔到我？原來你主人同你老豆一樣，都係性無能，無撚用

612班高層自己有冇課

好多係熱狗帶風向，害死手足。

#381完全封鎖

個個月出財政報告，屌你老母

一陣課

哈

成日話黃店賺咗錢唔捐

我求其 google 都搵到，渣哥都捐咗最少 20 萬俾 612

5 月

6 月

推
大家多多少少都幫啲啦

用嚟幫侵侵打官司仲有投資價值

10000/month

612

睇返 612 工作報告
最近一次公佈受助人次
單係法律／法援都 5000 幾人次，用咗 7000 幾萬
除返開唔係用咗好多錢，幫咗好多人

唔好見到個大數係億幾就覺得好多、亂使錢

大家一百幾十盡量幫幫手

樓主pin this

果啲我建議走咗佢好過

聽日去課！

推，貨爆

對付班attention seeking既5毛藍屍緊係block哂佢地 一次過引左咁多出黎 又可以block啦

學生哥可以問老豆老母拎，低收入打工仔可以去銀行借錢分期還

無論你諗住捐多 記得後面加多個零

月經式眾籌
自己食哂又走出黎叫人捐

唔好比我批中
過幾個月又會有網軍打篇野出黎眾籌架喇

好多五毛攻擊，證明係冇錯

3舊

100

多謝晒魚生

PUSH PUSH

而家好似得返三毛

每逢612 既post, 一定有巨量5毛入黎

Block咗你好耐啦五毛

用612基金去請非黃的律師幫手支打官司？咁洗撚經你612咩！！

早幾日捐完！

有啲有得打的
例如728湯生湯太 or 831之前無罪嗰啲

感謝您支持

Stripe有手續費 不如直接過數啦

你捐得咩

人哋做律師好得過你呢一個失敗者喺呢度摟屌

冇留意，下次直接過

無錯，所有自稱黃店應該每月要貼張612捐款收據出門口比手足去睇 (我知有啲小食店、野飲出賣店仲有做緊)，咁樣可以比手足們想支援612多啲就去消費多啲，真係去到生死關頭要重點支援612連食店

Tui

或者用入錢機

All in tesla 下個月過億

用哂先告急啦，積埋咁多錢咪俾班賤畜凍結

推啊！！！！！？

入錢

冇L錯，block得好爽

冇錯 見佢有捐佢能力內捐到既錢自然會多人幫 其他冇乜點捐就被淘汰收皮
之所以冇人提出呢點 係因為黃店告急果班係為私利

金已課

有無第二句

pin 尼個

無名士有捐

錢應使則使

Apple Pay 10秒唔洗搞掂
超方便

推俾d五毛睇

要貨了
幫得幾多就幾多

推！

真，念力求國仲有用

各位要繼續支持呀

係共產黨管治之下

啲錢會有百分百安全？

訓醒未

駛閪理五毛咩

想捐就捐，手足唔係condom

只有crypto做得到，但大前提係做好保安

課金

push push push

Pushhhhh
尼排手緊，捐住500先

比人袋哂

幫!

幫手貨金

痴線 第一頁勁多五毛

會捐

叫埋身邊朋友推

唔好淨捐你個名
捐多啲！

點解有人負評？

點解會有負評？

飯民fatfat

每個月都盡課少少

俾人拉關撚事等睇傻鳩冇錢打司法坐一世牢

鬼叫無咁多義務律師咩

黑警假ac
沒收左成年而家先攞翻出黎用？

神up課金時間

612真係幫左好多手足
一單案已經要比成球

已捐

ok 今晚捐

國際線有任 請每日推Post

tui

捐左2000 幫推

攬鈔

屌曬班仆街五毛狗
屌曬你地老母

最醒係你

希望開分店班黃店做下野

唔好有錢開分店冇錢捐錢

睇到後面嗰句已經知你派膠

apple pay 捐到
大家幫幫手
click 兩下就得

拎1765萬買TSLA 就成為永動機
D錢自己增值

200萬人，每月100，每月都有2億， 1年都有24億，真心唔明點會得2000萬

條攬炒狗多錢過612 笑死 咩世界

俾人𨳒得小呀！

區議員同黃店肯捐未

Pushhh

冇錢先捐，咁嘅時勢分分鐘凍結balance

課

呢個post算入得慢
同埋以前都block開
而家block多一兩隻新嘅p牌acc就ok
黎黎去去都係果啲account

重post

一有612post就有人講叫人放棄打官司
其實捐錢打官司現唔現實只有當事人有資格決定

既然當事人決定左要搵法律支援，
我地嘅責任就係做好back up
全力支持番手足嘅決定

所以先去捐612

你唔係被人告果個，其實無資格幫人決定埋人地要點行

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

已封鎖會員hazardeden_10

我1號去入錢
見到佢網站寫得返2千幾萬
已覺得好驚訝

今日睇佢facebook貼文
最新數字得返1千幾萬
先忍唔住要出Po

我唔會一次過捐一大筆
但一定會每個月定期捐
而且唔止捐612
海外流亡嘅，例如台灣手足，都會想幫

貨

連612都唔捐真係當手足係condom

「一有612post就有人講叫人放棄打官司
其實捐錢打官司現唔現實只有當事人有資格決定

既然當事人決定左要搵法律支援，
我地嘅責任就係做好back up
全力支持番手足嘅決定
所以先去捐612
你唔係被人告果個，其實無資格幫人決定埋人地要點行」

講得好

除左捐款
我唔知道個基金有無自己營運收入
本就打左比大家民主線
係真係好需要搞d野
好似搵黃店固定捐款 先比label人貼
又可以確認有真黃店
或者賣下日常用品咁

唔係的話長貧難顧
下下靠捐款維持真係玩撚完
大家又唔係特別有錢

安家費好過啦 612都on99

咁你又捐咗幾多啊
人地捐咗你又知唔知啊
以後要嘈唔該自貼自己捐幾多先嘈啦

躝啦屌你老母

因為唔會有200萬人捐
20萬會捐都偷笑
運動一冷卻香港人啲真性情出晒黎
拎去黃店食住好野當贖罪算
香港人係咁賤種
坐監個啲已做晒condom

我幫你比埋
加多一蚊做你全家帛金
唔使客氣

少少錢拎唔出你全家等綜緩開飯？

買來做廣播話俾其他人聽你全家做雞

612 應該唯一幫到在囚手足了

依家都唔存在泛民律師食人血

你一個月老綜先$3000梗係啦

真，同你老母兩份用，仲有錢比你老豆去叫肺炎雞

屌你老母都唔使錢
唔使客氣啦啲錢慳返啦

五毛全面進場

呢家又唔係你比，我同你老母比喳麻，幾時輪到你客氣

你老母做免費雞㗎嘛任屌家ma
邊洗錢㗎
嗰$3000你留返同你做你屋企人帛金啦
真係唔使同我客氣呀

係呀 你識手足直接比就最好
安家費從來都係私底下比 唔通公開籌咩 第一日成立就NSL拉左啦 唔知邊個先on99

我老母又老又dry你都啱咁都叫一舉兩得，多謝你啊
我同你老母兩個既事幾時輪到你做細既擔心，多事，我地供書教學你易架

多撚到呢

我冇講過話屌你老母啊
你老母鐘意做雞俾啲老嘢屌㗎咋
你老母咪嗰隻免費嘅肺炎雞囉
啲老嘢不知屌得幾開心
真係多謝你呀有善心

啱 錢從來都係要分散「投資」 驚佢凍結最好一次捐少少
好過比大灣輝patreon （反正佢有7000+ 當每人10usd 都每月收50個）

利申：捐左3-4次612 每次5千

Done

要錢訓練律師

咁都幾抵

不願面對

推 捐

要捐唔好一次過大額,

唔想貨金俾人告洗黑錢
大家就醒小小
戴罩戴帽去ATM入現金去佢哋戶口
唔好留任何個人資料

市道差咗
人工又減咗
自己都慳住洗
幾個月無捐
就到年底 點都要捐下

要捐錢就唔好懶啦
去ATM入現金

真係講到口臭

呢樣真 嗰時楊sir仲叫人銀行轉賬 唔用食錢機
我嗰時叫人唔好捐 有邊個聽得入耳？而家有晒record

推!!!

一人食少餐好西攞$100出嚟捐都唔係好過分啫

戇鳩熱狗，音響係遊行時籌款用架，你估拎去開演唱會？

五毛屈人

你出每個post，都有五毛安家費

但現實就係入不敷支

執7 左佢啦

五毛fing fing

一次過BLOCK好多五毛，正

唔想捐俾lunch gor

今次真係一次對林鄭政權不滿既民意表態好機會

浪費一個全新ＡＣ

略盡棉力
淨係叫律師嚟睇睇手足同保釋都唔平

Block到手軟

好快會畀人抄家

推，大家捐錢

依個post 好多blocked user612 今時今日仲可以公開籌款，點都要捐多少

係，以後唔洗煩

要推啦！大家努力！

唔洗八十歲啦
反正你好快都比狗屌到膀胱爆裂失血致死

我有咁多錢仲洗留係到對住你地咩，一早走左去啦傻系

比以為自己好幽默？
手Joke 算把啦 基本做唔到D咩野
以後佢哋係監躉 你咪又係繼續風流快活
好嬲好嬲

一講錢同去外國就會即刻突個龜頭出黎鳩up
班撚屌人生淨係識呢d會唔會太可悲

課！

引哂現身

課金呀屌

掉返轉諗， 你叫得自已係黃律師， 每月幾皮至十皮野， 義工做十單八單case，當捐自已份人工出黎幫下人都唔撚肯， 你諗下黃律師有幾黃先

聽日係 atm 再捐

剩係識要求人地做更多
佢地可以用同樣嘅時間成本做賺更多錢嘅野
咁樣唔係叫付出？
你又係唔係捐緊自己半份人工出黎幫人呀？
屌你都廢鳩事

泛民左派逐隻捉，又一隻

仲唔俾我捉到你隻熱狗

而家呢個時勢想畀現金

又晒撚左個acct la

On99 5毛叫自己做就木
行將就木？

孔德賢最新廣告原來有名堂，叫做「做壞規矩」

又一隻左仔，去幫三隻小政棍開追悼會啦

612咁多錢請打手屈人

我比大家睇下佢地啲錢既去向都屈毛？？

決定定期捐

又幫律師供樓

黐線個post啲5毛藍屍多撚到
真係某啲topic特別集中
block撚到手軟屌佢老尾

AC-1

推爆佢 課金師出動啦喂

月捐啦

又係你隻死熱畜

唔靠律師，係咪靠CCtai啊屌你老母。

推重要post

上面有幾隻想R人捐錢俾佢
自己冇plan冇料上黎講啲我阿婆都知嘅廢話引到連登仔正皮就好開心
而家就黎眼紅其他人唔捐俾佢搞到佢冇飯開

已捐，但612有無back up lan，陣間又比港共封ac

其實又無咩衝突

如果佢地係黃律師, 應該好明白好多示威者都無咩錢, 就算等人捐都未必捐得切同夠錢比佢地, 點解唔幫下同路人做下義工呢? 咁又減少左要捐錢既麻煩, 又唔驚比支共充公一大筆錢, 又唔會比人話佢地貪錢做野

我敢講, 佢地肯做義工義務幫哂所有抗爭者打官司, 一定好多同路人出黎支持同讚揚佢地

全部上訴再釘死你啦唔好再係度天真以為打官司有用啦好心你612仲要係收錢打 唔係平 過堂收成幾千 一係叫人申請法援 然後肥肥 你真係當人弱智

假設你有隊車隊每日幫手足接載出入, 有人問你點解唔每個月幾十萬出黎貼晒油錢, 維修費, 停車場錢, 同其他車手人工, 而收費咁唔做義工

如果有錢有能力咪免費囉
班律師個個都高收入人士啦下話, 一年半載為左手足唔收錢住都唔得?

嗰七個被告釘死咗未啊你係咪想叫佢哋認罡？

答我啦，係定唔撚係啊賤種？

唔撚打係咪叫佢哋食撚咗暴動罪佢？申請法援拎政府錢養自己人問題又喺邊

【但明明有612基金，律師點解仲係咁叫手足去申請法援？】

呢個問題，查實真係簡單到不能再簡單。你話啦，用民主派既錢（612基金）去出糧比民主派律師幫手足打官司，定用政府錢（法援）去出糧比民主派律師幫手足打官司，會更加好？

答案當然係後者，而前者都係等法援唔批，同埋法援cover唔曬所有律師費之後，先由基金盡量補貼。用政府錢，一定好過用民主派既錢，但呢個都解釋左點解法援署班藍絲，呢一年幾以來好想不斷收緊個批核準則。

即係我觀察幾年以來，有政府公帑錢，民主派律師一定拎（喂，我地唔拎就留返比政府藍營律師拎，咁梗係拎啦）；如果無法援但有基金錢，佢地都會想claim，咁點解明明叫做「義務律師」又要claim基金同公帑？

我理解係律師樓交租真係好L貴，例如打一單暴動案審二十日，個律師成個月真係要星期一至五既朝九晚四都坐喺法庭，果個月完之接唔到其他商業民事案件，零收入但又要白交租兼出糧比秘書，確實係難搞唔掂。

不過，如果係有樓揸手兼上曬岸既資深大狀，唔再洗幫自己讀國際或私立學校既仔女供書教學，的確就真係會完全義務，一蚊都唔收又無乜所謂，呢種就真係完全義務律師啦，不過現實係數量真係唔多。

另外，有一點可以補充。據我既了解，刑事案件既法援價係低於市價，而基金提供比律師個價都係緊跟法援，所以律師如果要賺大錢，一般來講都係做商業同民事訴訟案件，例如爭產案先有得發大財。

呢個時勢，香港倒退到大陸咁款，分分鐘遲下有一日拉完手足到律師，好似大陸咁拉完維權人士就拉維權律師；所以肯幫手足既律師，整體來講我都覺得真係好唔話得架啦。

熱畜仲低賤過五毛

邊有好似電視劇咁全部人咁富貴 要做到極資深先有料貼錢做
而家大部分幫手足都唔係咩出名同人聯名租個共用空間做野

已捐每月 辛苦手足冇你講我都唔會知道

又係你個612打手 無錢就上黎乞 同埋咪玩偷換概念啦唔捐錢比612=叫手足認罪？ 喂 低莊左啲喎 你班律狗都係叫手足法援 炸 乞錢都比個好啲嘅理由唔係老屈人熱畜就得嫁啦

黃店一個月幾次咩懲罰又叫人感謝佢日 賺得錢夠多啦
有無捐晒出黎 做得老闆都有錢啦

律師都要開飯架 點樣免費 黃店賺錢應份唔係善堂
律師就要義務咩

上面有隻垃圾想R人捐錢俾佢
自己冇plan冇料上黎講啲我阿婆都知嘅廢話引到連登仔正皮就好開心
而家就黎眼紅其他人唔捐俾佢搞到佢冇飯開係幾慘

認定唔認，答啦賤畜。

唔認又唔打官司，係咪你有窿路畀佢哋走？屌你老母熱畜真係弱撚智，上面講撚哂點解要法援又睇唔撚到，你呢種賤畜全家死清光，返去奶蟈屍戰鬥碗算撚數啦

銀行轉賬
銀行轉賬或經「轉數快 / FPS」轉賬至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，
匯豐銀行：652-255761-001
FPS ID：3261476

也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。
請留意基金戶口每日經自動櫃員機累計存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。

想要捐助都要有耐性

你都保證唔到你下一秒仲生存緊

幫得就幫！

剩低既幫周庭打好官司

push, 一定課

認識被捕人士家屬，612真係一直幫手。對家境唔好嘅手足黎講，真係好重要。

幫佢唔到

空白account多到呢

個律師自己免費ok 咁佢啲伙記呢一單案淨係得律師 唔洗佢啲伙記幫佢搞文件？ 個律師黃姐
啲伙記都要養家 點叫佢做義工？

上面就有條叫李商隱晦嘅賤種完美咁做咗你講嘅事

[重要] 課金支持國際戰線 唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行戶口過數

[重要] 課金支持國際戰線 唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行戶口過數

重post

一有612post就有人講叫人放棄打官司
其實捐錢打官司現唔現實只有當事人有資格決定

既然當事人決定左要搵法律支援，
我地嘅責任就係做好back up
全力支持番手足嘅決定

所以先去捐612

你唔係被人告果個，其實無資格幫人決定埋人地要點行

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

推2

當初仲有人屌人地批得緊
而家先係見真章，定期課

佢熱狗黎

新一批贖罪劵印刷完畢

國泰民安基金只會更少

612無性 唔會捐

收爹啦泛粉，612唔幚勇武，死罪

一陣就去捐

612人道支援基金捐款方法
匯豐銀行：652-255761-001

點解仲可以咁高調 ? 純粹想知

612人道支援基金捐款方法
網上捐款
支援 Visa/ Master/ AMEX/ ApplePay / Discover 網上付款方法

DONATE / 網上捐款
銀行轉賬
銀行轉賬或經「轉數快 / FPS」轉賬至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，

匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。

也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。

請留意基金戶口每日經自動櫃員機累計存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。

支票
以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」

可直接經銀行櫃位或ATM存入銀行，或

寄往「九龍旺角山東街51號中僑商業大廈7樓 612人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。

海外捐款
匯款資料如下：

Bank Name : The Hongkong & Shanghai Banking Corporation Limited

Branch Address : 1 Queen's Road Central Hong Kong

Swift Code : HSBCHKHHHKH

Account Name : Alliance for True Democracy Limited

Account Number : 652-255761-001

Company Address : 7/F, Chung Kiu Commercial Building, 51 Shantung Street, Mongkok, Kowloon

Paypal(已暫停)
備注：

1. 基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣100,000元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。

2. 如捐款者要求收據，請保留入數紀錄並透過Faebook專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。

3. 基金戶口分行編號 (Branch code) 為：652，即帳號頭3個數字。

info@612fund.hk
+852 9845 6641

提供法律費用、借出保釋金、還押在囚物資、情緒支援費用等。

除左經濟同醫療援助, 其他都係人血饅頭

籌完會唔會好似阿峰咁一走了知嫁

捐得1千 大家有錢出錢

狗急跳牆？無錢唔洗咁喎律畜

答唔撚到想轉移視線熱畜真係狗屎不如

閱讀理解廢？

唔使理佢啦

就見底

同政府對打
係咁上下

你捐咗未？

星火/ 香港工房捐唔到，支持612！

點保證你唔係狗？點保證香港安全？點保證你阿媽係女人？點保證你係人。

支持！ 課金

支那最大贏家
銀行成最大贏家
連登成最大贏家
戇鳩仔成最大贏家

真係驚可以去銀行排隊入錢。

你都係睇返椎名空喇AV仔loser.

引出5毛都幾好，全部block

星火唔係charitable戶口
612 係

之後果日612澄清咗。升旗易柒到喊

原來係咁
我而家都冇聽, 真係當心靈雞湯

一定要用ATM入鈔機
港共搞612係指日可待嘅事
捐錢人可以被屈做洗黑錢

成班豬隊友 屌到口臭！

Push!

喺入面做監躉嗰啲就Loser
代他們走下去又贏

月捐已Submit

屌你哋連登仔而家係咪唔想要民主喇？仲唔快啲入錢

捐咗

解釋 612 基金用途

已課。推

為反修例人士提供支援的「6.12人道支援基金」截止今年10月31日，可動用結餘為1,765萬元，為基金成立以來新低。

據「6.12人道支援基金」財務簡報顯示，基金會由去年6月成立至今，接收捐款共1億7,007萬元。截至10月30日，直接向申請人提供之人道支援總額為1億3,022萬元，批出項目資助966萬元。有18,262人次受到直接支援，當中包括提供法律費用、借出保釋金、還押在囚物資、緊急經濟援助、醫療及情緒支援費用等。

截至10月31日，基金可動用結餘為1,765萬，與8月底3,600萬元相比，結餘數目大幅下跌，為去年6月成立以來新低。

伍乞衣咪就同依度啲弱智一樣囉, 都係等其他人搞個建軍革命計劃
而家冇人有計劃或者實際革命行動, 就話搞其他野都係冇用,
自己又唔敢搞, 一係就恥笑抽水其他人做無嘅野對革命冇即時作用

伍乞衣而家拋左個炸彈(發現左個大家都知嘅問題)
你地(黃營)拆唔掂個炸彈就抵死啦
又認為到香港大破完(被捕手足冇人幫)令香港人去到絕望點,
香港人到時就一定大立到, 咁天真

其實有無實體捐款箱㗎？

冇銀行戶口/銀行卡 , 冇信用卡, 冇paypal 都得
最簡單去HSBC啲現金存款機, 輸入612個戶口再放錢入去就得

方同學捐咗幾多？full pay買樓買波子 捐返100萬都係散紙啦

推 要定期捐

捐0左先, 到佢地用到咁上下, 出report, 再捐.

尋日專登埋counter過戶捐.

pushhh

之前唔係凍結左？？

貨呀!!!!推!!!!

多啲入錢，人人有功練，我代lunch 哥多謝你

已課1千

捐住2000先

完全封鎖

ul

幫推, 大家記得要留心呢個post啲留言, 可以ban好多五毛account.

課金比人出iPhone
識人被捕後第一時間出新iphone

你去坐，我送夠2 部iphone俾你

音響

課完係咪就贏到
定照比人叫去搵法援

在無法肯定車裏坐着甚麼人下，仍然奮力圍着車窗，只為盡量讓每個可能的同路人被囚前聽到一聲「撐住」

再推

推 課呀

依個POST真係好，有好多五毛可以block

幫我推，因為我P牌

好驚捐完又俾人充公
星火已經衰左次

捐完再推

612人道支援基金捐款方法

網上捐款
支援 Visa/ Master/ AMEX/ ApplePay / Discover 網上付款方法

DONATE / 網上捐款
銀行轉賬
銀行轉賬或經「轉數快 / FPS」轉賬至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，

匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。

也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。

請留意基金戶口每日經自動櫃員機累計存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。

支票
以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」

可直接經銀行櫃位或ATM存入銀行，或

寄往「九龍旺角山東街51號中僑商業大廈7樓 612人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。

海外捐款
匯款資料如下：

Bank Name : The Hongkong & Shanghai Banking Corporation Limited

Branch Address : 1 Queen's Road Central Hong Kong

Swift Code : HSBCHKHHHKH

Account Name : Alliance for True Democracy Limited

Account Number : 652-255761-001

Company Address : 7/F, Chung Kiu Commercial Building, 51 Shantung Street, Mongkok, Kowloon

Paypal(已暫停)
備注：

1. 基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣100,000元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。

2. 如捐款者要求收據，請保留入數紀錄並透過Faebook專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。

3. 基金戶口分行編號 (Branch code) 為：652，即帳號頭3個數字。

info@612fund.hk
+852 9845 6641

捐左，捐埋右

幫
帮

你想打簡體定繁體呀五毛狗

我打咩都好，我講嘅嘢係事實，唔會因為我打簡體或者繁體就變到假

登

hello 五毛

我都係最近先發現唔喺身邊有人入去我都唔知，原來612唔包私了案好多手足都多謝你啊真係......

除咗識屈我係五毛之外，你地仲可以反駁我咩？

幫
帮
你想打簡體定繁體呀五毛狗？答到未呀

泛粉除咗屈毛之外，冇其他辦法合理解釋612點解唔包私了案

1 請提供證據到底邊單無包？

2 唔係私了案果批都需要人幫，所以捐612照幫到非私了案嘅手足

完

1.我對612都有好多不滿。有好多案件佢哋都唔包，例如獅鳥唔包，整爛禮義廉啲嘢唔包，有時裝修都唔包。律師交通費影印費唔包(成本可以好貴好貴)。講明包嘅又包唔足，次次找律師費又慢又諸多為難，幾百蚊都要來來回回要你解釋一大輪，每幾個月就搬一次龍門。
2.原來非私了案大過私了案，咁勇武咪變成condom

1證據係邊？我要證據，你無

2 咁非私了案果班係咪唔需要幫？你係咪當非私了案係condom？

就好似你以前捐ngo咁，
一定無人捐得晒所有野架啦，
你係咪淨係幫非洲兒童，然後當東南亞受虐婦女同細路係無到？

一睇就知你想借啲意叫人唔捐612啦，收皮啦

所以留返啲自己用好過

一見五毛就係時候重post

重post

一有612post就有人講叫人放棄打官司
其實捐錢打官司現唔現實只有當事人有資格決定

既然當事人決定左要搵法律支援，
我地嘅責任就係做好back up
全力支持番手足嘅決定

所以先去捐612

你唔係被人告果個，其實無資格幫人決定埋人地要點行

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實唔捐就點都有人唔捐嘅
但通常呢班人望完標題，連post都唔會入

專登入黎帶風向，想令啲有入post嘅人唔捐

呢班就一撚定係五毛
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
其實612 post 係block五毛好機會黎
而家啲五毛開始會係其他唔關事post，例如飲食台，扮正常等你混淆

但一去到關鍵位，例如612 post
佢地就一定要埋位
同埋會講啲 似是而非嘅原因／風向，例如話法治無用，例如叫人買軍火，例如話用黎做其他野（但唔講係乜野）
想大家唔好捐錢

類似區議會選舉叫人唔好投票，
或者幾年前立法會選舉叫人投白票或者建制

總之 結果會幫到建制 嘅，佢地就會做
原因會好千奇百趣，聽落好似有佢道理
但現實結果會係幫建制

然後又會有啲本身好憎販民嘅普通人會信佢地果套
幫佢地一齊帶風向

證據？你想要d咩證據？事實就係大把指控話612唔包私了唔包裝修，而612係冇能力攞證據出黎反駁衣d指控，如果要證據嘅，倒不如你問返612攞證據啦
2.宜家講緊612大細超，冇人話非私了案d人612唔包啵，宜家個情況係非私了案個d起碼有個612，咁私了案個d呢？揾邊個啊？

留意到一堆勇武派
一聽到林奠記者會講，係因為612星期三果次先改變主意
就打晒飛機
話過百萬人上街都係廢，得沖先有用
衣段文字你點解釋啊？唔怪得你講野語氣咁幚販民個邊啦，原來係你一早已經分ab，咁講乜和勇不分啊，勇武做到嘢，就話係合理非嘅功勞，屌勇武打晒飛機
咁嘅和勇不分啊？

咁咪即係你以為鳩UP完指控就叫證據囉傻鳩,
我話你事實係黑警, 你唔快手貼啲野證明自己唔係黑警

又係五毛招數

先分化和理同勇武，同埋屈人販粉

然後無端白事，叫人分邊一邊重要啲

然後等你答其中一邊就可以屌稻草人

上面都講咗兩邊都幫
都唔知你up乜7

然後上面啲指控叫你攞證據
到而家都無

我會理你呢條五毛係我on9咗

算啦唔好理佢

佢一係五毛一係黑警
無第三個可能性

咁我之前有冇收過你錢然後宜家又呻冇錢要你再課金？如果我冇，我有咩責任出示證據？
宜家612之前收過香港人錢宜家又呻冇錢要人課金，咁佢係咪有責任要出示證據證明佢用錢個度係冇大細超先

好心你條大陸西露晒底啦
衝變沖, 合理非, 打拚音打到出晒面
幫就唔使講啦傻鳩

冇嘢講就屈毛係販民同埋佢地嘅支持者看家本領

完全係大陸lei
講啲野無logic
好明顯係囉咗啲上頭派嘅guidelines跟住打
打完都唔知自己講緊乜野嘅傻9

得啦傻鳩你老母返大陸做雞收左支那人錢, 而家又上黎乞食
你老母養到你咁大真係慘

咁我講d嘢冇道理你咪駁我咯，你駁唔到就屈我係五毛，梁天琦夠係大陸仔啦
之前品蔥d大陸人show證個期你地販民咪一樣j出血，宜家講中你地痛處就反面唔認人啊

咁你又收咗販民幾錢？

喂屌你老母, 你老母同公安做緊愛唔知邊隻生左你出黎啊

唔夠講就人身攻擊？

你咁叻嘅咪落街屌差佬咯，你又唔敢，講道理你又唔夠人講

睇你隻傻西講道理大陸西終於認啦拚音狗

攻擊你咪攻擊你囉大陸西等你頭7個日先屌得咩

so？我冇否認啊
我一直問嘅係你地可以反駁外人對612嘅指控咩？如果反駁唔到就叫人捐錢咁咪益販民

差佬又露底啦大陸西, 拚音狗

你試下去警署夠疆咁講先算啦，得把死人口有撚用咩

好撚學下傑C 拎千七萬去買美股啦 , 咁就唔洗下下籌旗

關你隻拚音狗大陸西撚事咩, 屌你老母

警署又露底, 你藍屍支持黑警架

即係益販民is ok？

公安益埋你老母啦聽講黑警想去加入3P

有咩問題？藍就唔可以以局外人身份去睇你地612？

藍犬扮黃笑死

你咁衝動咁覆我即係益販民好過益勇武

咁又問下你，你覺得你地點解會輸呢？

快撚啲覆啦藍犬大陸西

不如用下你嘅角度去解釋下點解你地會輸啊？仲要輸到貼地？

屌你老母你衝住黎覆我係咪身有屎啊藍狗

藍扮黃俾人踢爆左嘅拚音狗

wow轉移話題，果然係食人血饅頭食到大嘅

喂你地輸咗啵

因為你老母做雞囉, 生左你隻弱智仔

藍扮黃, 多謝你推post 支那仔

出街冇人咁屌警察，你地最多網上圍爐取暖，黃店都俾人搞，你地真係好垃圾

你地輸咗啦，黃絲

得啦咁易玩到你自爆藍你都幾廢

怕咩？我話我自己係藍又點？你可以打我咩

課咗

不如我俾我地址你，你上黎揾我咯 廢材黃絲

傻仔課金俾販民

廢老扮藍學人上連登

開地址啦,出埋相啦, 貼埋身分證啦

灣仔軍器廠街一號，過黎揾我咯，廢材

又要淆底柒到

咁易睇嘅買少見少
要好好珍惜

講真話，你又唔信，定係你驚自投羅網啊

拚音狗扮香港人, 仲要話自己住狗屋

影個景出黎睇下囉, 住狗屋

你驚咪出聲咯，唔需要轉移話題啦

咁易踢爆到藍屍搵隻打手都高級啲啦

又要話係又唔敢, 俾人屌老母又唔敢博, 你老母生著你咁廢真係慘

我冇所謂嘅可以發洩下d黃絲女天使度

你做開黑警肉便器嘅, 真係慘

原先我今日都玩厭d女了，但你地黃絲咁串，咁唯有再入一轉新屋嶺屌下d女先
88

咁快輸啦肉便器藍屍
你老母今晚好得閒, 條隊幾長wo

串親你條藍屍傻鳩, 今晚嬲到扯住扯住小心夢遺啊

少少地幫手

起碼做到目前為止未有事
繼續月捐
因為仲有受助者用緊

要凍一早見你最多錢個陣凍左啦, 好似星火咁
使乜等你冇錢先黎搞

估唔到夜媽媽有藍屍曱甴幫手推post
老娘我有錢捐比612洗撚徵求你條藍屍曱甴同意咩
洗撚同d窮閪咁多嗲又要解釋呢樣果樣咩
冇錢藍屍真係賺5毛都賺得肉酸過人

起身一推

push oush

老實一問點解黑警唔凍結612 基金？

日日推post

食飯不忘推post

wow 過到1001

我覺得只係未涷結
遲早會涷
但未涷之前，
手足上庭都要用錢作醫療同堂費等開支
所以點都要keep住有資源俾佢地

不過建議可以分開每月捐，以免一次過比人kiu起

pin 依個

露餡啦支那仔

無錢呀, 過主啦, 過河濕腳當人傻

你冇錢都唔洗咁大聲話比人知咖

2008 第一份長工, 金鍾打垃圾文職7K, 食超級頹飯 = $30+杯熱飲, 而家同一樣屎飯冇野飲, $60
而家20K+, 我hi auntie呀香港政府食屎狗, 20K一D唔好洗 幾下唔見哂

臨訓一推

612人道支援基金捐款方法

已課，不過越嚟越少人捐

會員編號：#281023
會員註冊日期：2019/7/16
入 LIST 原因：自認支那閪，又出言侮辱同路人。

上述資料更新日期：2020/12/6
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能

僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器：

最近更新日期：2020/12/8 1:32:58

唔會再捐任何係香港既基金，負評都咁話
過往安全不代表下年安全
守護孩子都凍結，咁又當睇唔到？

唔會再捐係香港在岸既基金，差評都咁話
過往安全不代表下年都安全
守護孩子都凍結左，當睇唔到咩

得撚閒同你地係同路人咩柒頭

冷靜啲

冷静你老母，你地嘅同路人係販民，唔係我 ，我係出言侮辱你地，唔係出言侮辱同路人，搞清楚d好，冇人同你地班販民狗係同路人啊

咁惡做咩

明日至少45名手足提堂

唔好講真話

得番3千萬果陣 分一半 千五萬出黎訓練律師
然後同你講我得番 一半?

ZA bank 有6% 回

靜
就算唔係同路人 你隻五毛狗都冇資格講

無用架，櫃機有cam，睇番存錢時間一樣追踪到你課金612

其實黃店可以捐d股份比幫手足既基金，如果賺到錢派股息，又可以幫到基金同手足，如果賺唔到錢派唔到股息亦無妨，最緊要見到係有心。

港共一個唔該就收戶口

課金支持手足

仲之比手足用哂做打官司費用先再做其他用途
例如買外國地比全香港人住,買地起公屋邨

就比人凍左